---
Тип: Задача
Описание: -
Дисциплина: #Входящие 
Tags: Задача
regex-to-search: "((.*)[Гг]ибридн(.*)[Аа]лгоритм(.*))|((.*)лгоритм(.*)[Пп]ланиров(.*))|[Пп]ут[ьи(ей)]"
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey"

День: 02 # Не трогать!
Месяц: 10 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Sunday 2nd October 2022 20:46:37

день_завершения: 31
месяц_завершения: 1
год_завершения: 2023
дата_завершения: "2023-нет-нет"

Выполнено: нет
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Выполнено
WHERE contains(file.name, "Прочитать и проанализировать статью из вложения")
limit 1
```
# [[Выделить направления изучения робототехники из приложенной статьи]]

> [!danger]- Статья
> [[Analysis_of_the_Hybrid_Global_Path_Planning_Algori.pdf]]

Данная статья излагает множество определений, которые являются или становятся основополагающими в терминологии современной робототехники. Так же в этой статье приводятся ссылки на работы, в которых впервые употребляются эти термины.

## Смотрите также:

```dataview 
LIST
FROM !#Физика 
WHERE regexmatch(this.regex-to-search, file.name)
```



#Робототехника/АлгоритмыПланирования 